設計JJ長期助養計劃

小弟乃設計JJ一名, 蚊型室內設計公司
眼見示威數月, 不少前線義士被捕, 被捕者就算保釋左都要三時五刻番去報到,
正常打份工又驚老細係藍絲, 就算老細吾係都驚同事係, 上前線又驚連累份工
比錢買物資幫手已經超多人做, 但義士既生活仲未有保障
我, 公司老闆仔一名, 誠邀義士加入本公司
聘請人數: 1名, freelance 亦可
範疇: 專業室內設計 或設計助理
範疇: 繪圖為主, 及地盤跟進, 需番大陸家私廠 (極少上, 吾得既話大家夾夾)
要求: 室內設計fresh grad - 3年經驗, 懂3d, vray, autoCad, Photoshop, AI等,
有野吾識我教你, 最緊大家好溝通, 要肯學肯做有上進心細心好交帶 (都係果d野)
本公司絕對支持工餘時間夢遊發夢, 番工時間星期一至五, 少OT
為釋除疑慮比狗釣魚, 可先send CV, 淨留TG聯絡, 到時interview可自選地點或再約
聯絡 - TG: @intejj

push

pish